［突發］ 好多狗狗

冇諗住開戰嘅就走先 起我底就知係咪鬼

而家係和理非嘅回合！！

唱歌嘅時候就係夜晚

衝嘅時候就係日頭